有冇今年grad既仲未諗到做咩？

唔想咁快入行朝9晚6
問自己有咩興趣，其實好多都有，但賺唔到錢
想畢業後繼續做part time，享受下人生先，唔想咁快就入職場庸庸碌碌。
有冇人巴絲有一樣諗法？
見到人地對自己既職業好有熱誠，好羨慕。

就算有熱誠都唔會做一世

工都唔撚想搵，平時又做開廢青

返SHIFT既工啦，咁就唔係朝9晚6

見到啲friend又報ao又eo又officer咁
我就剩係諗住做濕鳩文員老散
好撚廢

SEM 2 一黎就見到佢地狂報政府工

有人問我開始搵工未 我心諗

諗到仲有成40年捱 咩MOOD都無